反買實體果班勇武入一入黎

由於非常尊重你地屌買實體版班仆街既做法

請你地留低PSN

Fifa撞親你地既話會送Free Win 比你地

請留低Psn

下 唔係冇人留啊？

定屌人買實體果D冇玩Fifa？